是日黃店 餃餃陣河粉

粉麵外賣都幾麻煩又唔環保
不過餃好好食

餃子

有冇湯味

終於唔算食屎

我好鐘意食水餃
由其係入面有木耳果隻
呢碗高質

西洋菜餃好屈機

邊區

大地魚味好鮮甜

所以我一至五返工lunch係最開心

木耳個隻素餃
包子
鮮竹卷
春卷都好食

熊貓自取先34蚊
好抵屌有齊四種餃八粒仲有河粉
外賣仲要好有心
收我雞碎咁多錢全部另外裝
湯
醋定唔知魚露
辣椒醬
炸蒜
咸菜

自己一個食？

34蚊真係好撚抵屌
好多外賣 你唔問佢都唔會俾額外調料俾你
成日都側側膊 仲要外賣個類少過堂食
希望毒男巴介紹多d
等我下次返香港 可以跟你d po去食

木耳不了
白菜豬肉最好

菜肉雲吞 菠菜餃 韭菜餃 西洋菜候
唔知係唔係我靚仔菜肉雲吞好似食到蝦

買外賣返公司食

原價42
餃餃陣好似熊貓先有
堂食唔知有冇
不過堂食味道一定最好
唔夠配料又可以加
你呢個有錢人外國大把好野食啦
唔洗返黎食平野

乜唔系雲吞咩？

有雲吞比較圓
餃子比較長
我諗都係同一種皮

我係香港最鐘意食小店
小店唔係連鎖 有水準少少
你俾我揀我好樂意同你交換
你平時d野啱我口味多d

咁就快
我要食牛扒

？

GOOGLE搵到嗎

無人回

睇落夠唒皮薄

菜肉雲吞

好足料
唔知有冇淨餃食

即係咩

除咗韭菜餃，咩餃子都好味

你可以試下韭菜盒子

唔討厭韭菜，只係韭菜同其他嘢夾埋，韭菜味太霸道搶晒肉類味

唔會呀
好好食

你應該係韭菜迷

係呀韭菜豬血 韭菜煎蛋

韭菜豬紅還可以，韭菜可以搶走豬紅一啲腥味。但係韭菜會搶走美味嘅蛋味

無地址, 好難去

thanks 巴打

wanna try

明天想繼續食

食食食

本來今日想去龍門
但不如幫下小店啦
聽日打算繼續食
但見有人開POST

銅鑼灣黃店無人食嘅屌

依家好煩

三才都要開post

咁聽日食什麼開POST好

幫小店啦

啲皮望落去好薄
勁想食

灣仔銅鑼灣返工食野好正
好多餐廳質素都唔錯，係普遍貴少少
俾我真係食到窮
好彩我mk做野

唔好盲目撐小店
有少部份係好用心，高質
但係有好多都係hea做，啲野唔入得口

雖然我唔鍾意食連鎖
但不得不承認連鎖普遍都差極有個譜
味道應該好過一半或以上既小店
黃色小店應該都要學下人地經營方式

餃子
黃店